繼續講大話 全面檢驗係 唔 可以 切斷武漢肺

繼續講大話 全面檢驗係 唔 可以 切斷武漢肺
全面封關先有用